apple watch用家你地會唔會日日熄？

我日日熄比人屌

買咗返嚟就無熄過 用咗兩年半

日日熄黎做乜

返屋企就叉住到聽朝返工

唔知幾時開始，我放工返到屋企就會熄

同你一樣
好自然地熄

大陸i watch連續7日唔洗叉電是常識吧

熄嚟jm9

戴錶要叉電已經麻煩 但姑且接受
仲要熄完開番

你電話會唔會日日熄？

唔會
第二朝唔使較鬧鐘會熄

唔會

唔戴就熄
三日先一叉

我兩日叉一次

沖涼咪叉電囉

你熄唔熄埋iPhone?

Btw 呢個習慣多數non smart phone 年代留落黎嘅

日日開機嗰吓會用好多電，點解要熄

除左無電無熄過